忍唔住睇埋歌詞點解就瀨咗屎

跟手發現好撚多首都好啱聽仲要好聽 唉好想打字機

想食嘢但

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

係 係last christmas

點解你啲post咁易認